我應該點做

我鐘意左個大6女主播，都網上看佢1.5個月，刷錢比佢一定有，我三日前見左佢一次，是幫佢買野，我到依3日都每日不們停想住佢，佢其實在上月已說在1.5月後會出來吃飯，但我今天見佢覆人地留言有些曖昧，我就好難受。如果佢不是昆我的話，我應該點做？ 大家幫下我，thanks

大陸主播咪即係雞

如果唔係呢？

唔係咪時鐘雞。不要分得那麼細

幫下我。。，

比曬你的錢佢 無錢佢就會離開你